[普巴please stay]曼聯終極各位手足平平安安吹水區 [631]

thx

負評ed

普巴25lan la

想睇會然山xx花用個閪食煙

支持樓主
樓主加油

我入來支持樓豬開po的

山xx花>周庭

支持你支持樓主

你條撚屌搶完又唔開

誤中

Week到

樓主沉船

Lan

Miguel Pinho (Bruno Fernandes' agent) has been in contact with #mufc and Tottenham - both clubs offering €55m with no will to raise their offers. Everything should be decided this week #mulive [a bola, @Sport_Witness]

Exclusive | Mohamed Bouhafsi on Thomas Meunier: "Manchester United like him a lot."

都簽左awb啦

咩topic 嚟
唔通順嘅句野

樓豬我屌你

你支持kagawa唔支持我嘅？

占奔是偽曼迷

我拜犬來的

入來支持樓豬only

點知佢唔濕我

你話有冇道理

唔知點解真心覺得好好笑thx好耐無笑過

咩TOPIC

我開係咁上吓質素

好撚低質

不知所謂

咁75％去熱
25％留隊

我開po會被你們𨳒足41頁的

樓主有無唸過慳返廿萬捐比我曼資助下普巴既人工好過

得2萬英鎊普巴食餐飯都無左啦
捐比我好過啦
起碼拯救到一個香港人

Welcome Koulibaly

Nice topic

Ndombele+bruno
仲得了嘅

唔好再提了，想自行了斷了

反正都求死
不如你今晚衝頭比黑警打死
做個英雄

幫手舉下布舉下牌就得，警棍ban死頂唔到呀

將戶口果三千萬捐比曼區
比我地開個曼聯網台, 起碼有d 貢獻
就咁話

係咪魔記佬?

係

手足加油

會員山岸逢花=人妖

屌他老母

系

你唔開post都畀我屌足41頁的

唔明點解吹奏朗隊
基本野啦
以前都入過2-3球半場

開56M啦屌

Gay

因為依加果班空龍都唔入

Zaha 話awb 係一個好靜既人
係球場到先會講野

睇左依份報紙成個禮拜 實情有幾可信

一定比連佢地帶壞

完全唔可信而家呢啲年代

跟馬仔一齊自閉

小妹真絲

似馬仔

對面開波10分鐘 0-0 就全隊壓過哂半場
唔知以為對緊美職鏝城

本區要一張禁ge表

建議巴打們可以睇下非洲盃
習慣下黎緊力架聯既踢法

非洲盃真係好痛苦
成班力架係一齊 無腦到爆

黎緊8月開季有排你辛苦

WTFTier 3
又可以預備打空炮

睇法國u21都可以睇力架

不嬲未官宣乜柒都唔撚信

上年世界盃咪Nigga贏囉

仲有Craig Norwood囉

你覺得力架聯踢落會似法國力架隊定非洲力架隊

De Ligt | PSG refused to agree to player's terms due to 'a matter of ethics and respect', report RMC.

The €150m exit clause was deemed unreasonable, with a source at the club saying: "When you've just arrived, to already be wanting things to leave, it's not classy."

Delete都知要離開psg係好撚難，所以set定後門比自己，psg唔撚制

有基沙文=法國力架

我地有連囝

黎曼啦屌

似華西呀

仲有艾雲、史高斯

係囉，好似迪馬漸果啲咁，話走就走都得

咁係你自己psg做臭自己個朵姐

點解仲未官宣

最好唔好官宣

100%水貨

一場都未踢就水貨....

小妹三個禮拜前講咗比你地聽了
你地覺得我係女人所以唔信我

係 p得幾靚既

屌你

佢25開

dllm啦，你whatspp張icon男人黎嘅

貼佢上黎啦屌

我可以證明佢係絲 仲好靚女

有冇人睇塞內加爾對阿爾及利亞
應該係非洲盃分組賽戲碼最好既一場

關離開PSG咩事丫
佢同蛆張約都要加release clause
唔係點樣一兩季之後去疤呀

De Ligt has accepted Juventus offer of a five-year contract worth €24m a year. The offer would give him a basic salary of around €301,000 a week with add-ons increasing his possible earnings to €463,000 a week.

癡撚線咁既人工

睇緊歐國u21完場先睇非

已經同山神人工冇乜分別

如果佢黎 一踢唔出水準 肯定重演山神事件

Manchester United are reportedly offering Matthijs de Ligt €14 million

我地既offer差成10m

祖記簽咁多人咁撚有錢

免簽多

人地簽人好聰明 你估好似木狗咁水魚比人劏咩

真係想知班後防大佬會唔會玩9 佢

我諗班後防擔心自己冇得踢好過
基亞連尼, 邦老師都30幾, 巴沙利又走埋

de ligt係C朗欽點
邊個敢玩佢呀

簽中堅未死木狗

BBC Sport reporter David Orstein claim United are the only club who De Ligt has a concrete offer from, but he has no intention of moving to Old Trafford.

咁係咪證明人地明明唔so你都唔要面bid
其他兩隊本身冇出offer De Ligt都有考慮去

正常 佢都開到聲話要踢attacking football
唔通黎曼泊大巴咩

Euro Papers: Fernandes agent set to meet in Manchester

快啦屌

去鏝

Sky sources: Aaron Wan-Bissaka has completed his medical and a formal announcement on his transfer to Manchester United is expected tomorrow.

又要等二十四小時

等乜鬼，呢件野黎硬啦
又冇人爭，出價又高，水晶官依家攬住㕷錢笑住瞓啦

雖然嚟硬 但係都係官宣嗰下最爽

唔明點解唔簽梅尼亞
人地講到明想黎曼 又平又當打
仲要證明左自己

唔係力架冇資格黎曼聯

要拍宣傳片

件衫冇左塊m巾 同啲字變埋黑色都唔錯

Solskjær is prepared to play Diogo Dalot at left-back as well in wide areas further forward #mulive [evening standard]

Fosu-Mensah: "No matter how much I want to return, I will be on the sidelines for another six/eight months. In that time I'm just going to work hard to show you the best me." #mulive [sc tfosumensah]

#mufc have Youri Tielemans on their shortlist but Solskjær has other priorities #mulive [@mohamedbouhafsi for @GFFN]

Hearing official confirmation of Aaron Wan-Bissaka to #MUFC will now come on Friday. Everything fine. Just takes time to get everything sorted

攝影師做咩今次仲未出po既？

有wo

說好的梅尼亞呢

去愛字頭

佢個樣真係好撚似隻卡通

key得幾似

無啦啦落雨

仲要好撚大

好猛太陽

黎緊CSL完約
呢個閪台四圍收唔撚倒
想問有冇邊個台快得黎又收得好？

Smartone

點解搞壇deao都可以搞三日，明明一早到左曼市入卡靈頓

拍得住牙Fred件碌柒

又中伏

數碼窿係最穩定，但唔會係最快

不過csl係最快但係成日load空氣

3都好過佢

空砲就空砲啦

占士都出張圖先，係簽到洗咩等影相呀

Fail左

好樣衰，彈鐘了

Goodbye and thank you AWB

可唔可以留大米
曼聯就黎冇哂靚仔

連迪路夫同碌梳都未走
仲有馬達續約

成隊得 馬達 Shaw 白lin 大米 ddg rojo靚仔
其他都係nigga
而家又要整多件awb黎

匡智會會長

屌佢真係好撚樣衰

Wayne Rooney’s advice to Aaron Wan-Bissaka:
“Enjoy it. Play with no fear. United’s a fantastic club. One of, if not the best football club in the world. You have to embrace it, embrace the culture of United. Learn the history and do your best.”

James

Mctom

我覺得佢個樣都幾有殺氣，希望佢愈踢愈好

Wilfried Zaha is keen on a move to Arsenal this summer, but the Gunners can't afford him. Crystal Palace Football Club want £80m for the winger and Arsenal have a £45m summer transfer budget. (Source: @bbcsport_david)

想睇阿仙奴點集資

上連登眾籌

朗隊

屯公塞到，係巴士急屎呀

£80m 減返原本有個£45m都仲差£35m
200萬個毅進星100都唔夠喎

隻everton係幾勁

但又係左翼

但而家我地隻左翼唔郁

跟關蛇用中國移動

人都去左仲bin

其實今年補強算係咁
大家屌咗兩年嘅翼位同右閘買咗
必定要補嘅係差一個中堅同一個中場中

Daniel James左右翼都打得
唔會再買翼嫁喇今年

你肯定係補強
靠英人食得屎

唔洗做最快 穩定地快就夠
CSL真係撚屌黎
Load空氣話知佢有幾快

Still not sleep. Waiting for a important email from respected source at @ManUtd. He told me earlier that #MUFC trying to sign 2nd player this week.

市面無咩後生即食又肯踢歐霸嘅中堅

我都係咁話，用緊3都好過佢

右閘市面上買到嘅基本上得佢同梅尼亞有可能
搏個後生嘅都好合理 TAA開頭未又係柒吓柒吓 睇識唔識教嫁啫

其實你地technical team有冇搞過架
好似收得越黎越收

差*

Welcome Bruno

三年前有摩佬光環就話呃到普巴伊巴啫
而家領隊又初哥 又歐霸 內部問題又浮晒出嚟 然後又唔可以出高人工(山狗事件後) 一線唔會肯嚟 最多搏d一線尾二線頭 起碼肯同你跑上跑落
中堅強追麥龜不如用返屎波算 比d機會杜安斯比好過

2nd player, 唔係3rd player

welcome awb

繼續唔好瞓

岩岩望過下，其他英超球會仲靜過我哋

雖然你講得啱

但係都好有一種吃不到的葡萄是酸的嘅感覺

木仔係慢不過都總算有簽到人既 ....

但係要記得
垃圾痢同鄰居其實齊哂章
只係需要小修小補
軌就無得買人

祖記本身係好撚有錢

而且無爭人好多錢

阿記集緊資啦 儲夠彈就開火
雖然唔知儲幾耐

除左拿卡都冇咩值錢 1億幫佢屌
美羊

呢個右閘岩心水.由右翼改到打右閘
有一定既突破技術

今年踢水晶宮真係出色

比個高基我

佢仲要offload奧燒
又話要賣杜利拉

歐霸比軌拎咗，搞到妓budget又少一筆

山狗嚟之前都好出色

阿木：要英人呀

山狗黎之前個半季已經回緊塘啦

呢個防守勁好多
經常落鏟
佢防守因為有隊友包
一對一防守好強

帶波突破呢d只係bonus
至少有d艾夫華feel

買任何人都好
至少終於頂左華西.同楊格個右閘位
有返個正宗右閘.雖然呢個都係經過改造
但睇個水晶宮.呢件係好野
就好似shaw咁.突然彈左出黎

但不可否認
成隊做比佢既話
山狗仲係可以發揮到
起曼聯係要睇下普巴服唔服佢

至少好過摩狗.下下買大名氣

第一場就紅牌

個陣佢係阿記最後半季已經比阿狗屌緊左路9吊個波入禁區 冇晒突破能力
過到黎摩佬又比佢打左邊 仲要戰術上冇左閘overlap幫佢 真係又玩9佢又玩死自己
山狗冇架啦 比盡得閒做一兩場替工

Awb同大佬係右路打疊瓦有無得諗

所以要成隊做比佢
就好似智利咁

STAY你老母

下一個蘇b應該係描住呢個

最on9係嗰季講咗半季右路死火
點知買山狗返嚟又係打左翼
仲要bench埋原本好哋哋嘅馬仔
乜都冇解決仲要愈搞愈衰

點都好過用楊格下話

完勝

雲比沙卡少年時代，踢翼鋒出身，升上一隊轉踢右後衛。在英超第一個球季，7場比賽中不時出現甩位，然後以飛剷補救的驚險場面。不過此子學習能力極高，上季在防守位置感方面全面進化，他的一項防守數據，不止在英超，更在歐洲五大聯賽中名列第一，那就是截至今年3月初高達71次成功攔截。

攔截主要是一眾中路守將的最強數據，尤其是防守中場，季尾他被李斯特城的尼迪迪（Wilfred Ndidi）的143次和愛華頓的伊祖沙古爾 （Idrissa Gueye）的142次趕過，但仍以129次高居英超第三位。對一個右閘球員來說，這是相當恐怖的數字。皆因閘衛球員面對的幾乎全是技術速度兼備的翼鋒，「刷數據」難度遠較扼守中場中路的球員高。

以相同位置、在最新球員年度最高身價排行榜中，名列後衛第一名的阿歷山大阿諾特為例，這名20歲利物浦小將上季的英超攔截成功次數為102次，遠低於雲比沙卡。當然兩人特點完全不同，數據只能作為一點參考，至低限度說明了雲比沙卡尚未成為大國腳，身價卻如此高的理由。他亦以高效表現，博得曼聯青睞。

So9

咁又慳左幾千萬買個翼

不過歸根究底都係條弱智唔玩兩閘overlap
比你買到包皮 辛祖打右邊都唔掂
強如當年c朗都係要同前鋒華玩overlap先最成功

講時講如果今時今日個物價

艾華最少值70M

未必得
當時艾夫華咁撚細粒.而且對抗差
而且防守無後來咁穩陣

可能都係3.40m

起前面剩係比山齊士舞
其他全部限制
好希望蘇b真係搞得到山齊士
佢勁起上黎真係唔會差夏三世幾多

唔係掛

果時佢同A高公認英超最top左閘啦

不過我覺得A高仲勁

lan你老豆

個個以為山神會踢右邊
我屌.點知買黎搶位
最好笑係冇人支援
到後期蘇b教後.shaw先可以經常向前支援山神

講靚仔雲比沙加定史摩寧靚仔d
史摩寧
雲比沙加

講緊摩納哥時
佢4m轉會曼聯
佢當時你講佢會穩陣過軒斯
講都無人信

暫時睇蘇b買人都幾對板
有貴有平.但全部針住曼聯既問題
你個木仔成日嘈後生既.全部買20歲既

其實中堅diop應該唔貴又勁

點解無乜人搶

蘇b想要
對面要馬仔黎交換

唔貴

開價70m
一係馬仔換

70m抵

你真人最靚仔😛

如果真係賣普巴就唔賣得山神
咁引入返bruno 費蘭迪斯9射
再成隊比晒所有波比山神做
咁應該都可以

發生咩事
踢2場智利 山9就洗底成功

仲對山狗有期望

用Lin 換

比個波山9做
咪又係得一招吊入去

啱啱嚟果陣係軒斯穩陣啲喎，艾夫華明顯攻強於守。佢同維迪冬季嚟，頭果半季踢到患得患失咁，係後來真係越踢越好

係咪今日會官宣
俾個happy Friday黎啦

智利教練話：

係愛呀哈利

之前吹Tielemans宜加無哂聲氣

呢隻潛力股唔太貴真心搏得過

其實我覺諗得過

True
Buy la diu

佢個名

真。電話佬

5點會官宣

AWB卡寧頓一日遊完

不了仲有p仔

買完數據王bruno 有閒錢再買防中好過啦

AWB個樣有d智障

P仔垃圾黎 tielemans點都好過佢

撚會買倒Bruno咩

數據王又真係顛撚左
踢sporting.50埸32球23助攻
黎到曼聯當林伯特咁用

重點係佢後生

Young個樣仲young過佢
懷疑awb報細數

21歲
有睇過佢.佢對住堆快馬真係守到佢一梗都冇
有個飛機數據係話佢tackle全英超最高
仲要3300分鍾只係比人過10次.但進攻就屎過
利物浦個阿洛.不過水晶宮後防長期比人sm

見佢傳長野，就知道今年主目標唔係咩頂級一線，一係蘇B想要嘅，一係就係年輕肯為曼聯跑多幾步。簽個一線嚟呃飯食咪仲衰過有心踢嘅，起碼無肯跑嘅咁穩定。

有無諗過係蘇蛇吸引唔到頂級一線

onl79

其實機會唔大
係因為無得踢歐聯
但曼聯出既人工其實好高

球會名仲呃到下人嘅。唔會鳩全大牌先

有咩一線會想踢隊爭六球隊

鳩傳

AWB防守強就俾人話齋守唔識攻
Evra識攻就俾人話攻強過守，唔穩陣

如果兩個閘守得穩
其實用住拜利同連迪落夫都仲可以
真係非常頂唔順楊格
上年華西都係差
個閘位搵黎搵去都搵唔到個穩陣

所以及早抽身咪再鳩鳩下傳到最後一日

AWB俾人屌幫唔到進攻冇撚用呀

今年英超轉會係31/8完定好似上季咁開季就完

熱狗出40m想買Ndombele
我地出60m搶啦屌

又係咁早完

GG了

不了 垃圾黎

幾勁

守左先啦屌
上季失球多到仆晒街
剩係楊格果邊多多都唔夠輸

官宣左

唔好j啦，黎得曼聯都會變廢

Welcome awb 未？

咁曼聯又未垃圾過水晶宮
至少好過用楊格

英國人有咁早起身咩

你俾呢家隊賤種sob教，都應該未必拎到冠軍
呢家d人都係俾sob練習
要sob真正識用d人，應該幾季之後

但要唸下水晶宮係長期比人sm

講到曼聯唔係咁

多得楊格

呢條撚屌點解仲未死

唔講以為最聯係冠軍

至少唔洗好似楊格咁成日搵人逗住黎踢

羊我淨係見佢後場邊線鳩踢上去就燥

容我張狂，反so黨已經隨時ready

楊格對住佢.人都過唔到

算狗數啦 呢隻垃圾英人
不過我曼無隻英人係好波

有無人覺得awb好似阿森

廢都算
大佬仲要幫佢執屎
好似靴利拿咁

其實覺得佢係聰明d嘅拜利 下下飛鏟係睇得好爽 但係真係好易傷

不誠實使用電腦

yes.但佢真係落腳落得好準

有冇雀屎gif

下年羊踢返翼

叫佢仆街

容我張狂 反雲黨已經隨時ready

【鏟草男女】防守數據王雲比沙卡

【體育】數今季英超新星，不可不提雲比沙卡。這名水晶宮右閘的防守數據非常出色，在5大聯賽中排名前列，有傳曼聯、曼城及車路士等都對他有興趣。近日翻看英國傳媒的介紹，才發現雲比沙卡屬前鋒出身，只是個半途出家的防守球員，不得不讚其天賦過人，還有改造他的教練有眼光。撰文：洛輝

雲比沙卡（Aaron Wan-Bissaka）上季中開始上位，趁水晶宮傷兵潮，把握領隊鶴臣給予的機會，站穩右閘正選至今。21歲的雲比沙卡擁有驕人的防守數據，根據whoscored的資料，他今季聯賽嘗試搶截103次，並不是最多，但其中多達96次成功，是5大聯賽中成功搶截次數最多的球員，與愛華頓防中伊祖沙古爾並列，但他的搶截成功率有93%！這意味甚麼？他一出腳埋身搶波，有9成機會搶走。再看攔截傳球次數，雲比沙卡亦以59次排名第6。

表現如此出色，雲比沙卡早已引來英國傳媒的注意，近日接受《衛報》訪問，他透露自己其實不喜歡防守，而且踢到U23隊才開始學搶截。雲比沙卡表示，小時候最喜歡學亨利及朗拿甸奴踢波，耍腳法，踢充滿創造力的足球。當他知道其防守數據如此強大時，他的回應是：「當我知道這些數據後，十分困惑，我以前在Walton Green都沒有學過搶截。我總是玩腳法，根本不喜歡防守。我間中截到波，只是純粹因為我跑得快，我應該到U23隊時才學搶截。」

由細到大，雲比沙卡都踢前鋒或者翼鋒，但去到U23時，情況開始有意料之外的變化。水晶宮一隊教練Kevin Keen將他由青年軍提升上來，發現他在操練中應付韋費特沙夏的表現幾好。U23教練Richard Shaw及Dave Reddington在對查爾頓的比賽中，派雲比沙卡踢閘，又覺得他發揮得不俗。自此，喜歡進攻的雲比沙卡就開展他防守球員的生涯。

雲比沙卡很老實，他在訪問中照直說：「我真的不太享受，我不能夠自由地往前進攻，而且防守對我來說是一門全新的學問。我開始會想：『這個不是我來的。』我當然沒有說出口，但Redders及Shawsy（U23教練）知道的。他們開始為我補課，練習防守。」雲比沙卡表示，沙夏及已離隊的恩歷克波拿斯是極佳的對手，幫助他練好防守技術。他覺得自己以前踢過翼鋒，有助他設身處地去估計進攻球員的想法。

雲比沙卡在去年冬季轉會窗，原本有機會外借到英乙球隊，但被領隊鶴臣拒絕。雲比沙卡那時很不高興，因為他很想踢正選，但他覺得留在水晶宮的話，短期內都不見正選機會。然而，1個月後，他的機會到了。他在去年2月25日為水晶宮首次披甲，面對熱刺。雲比沙卡講起那次比賽，都十分有趣，那時傷兵滿營，他隨一隊訓練，他估計自己應該可以坐後備。當公布陣容時，他首先看後備席，發現不到自己的名字，極度失望，後來才發現原來自己做了正選！

雲比沙卡還記得第一個被他搶走腳下球的英超球員，就是賓戴維斯。「我很緊張，直至第一腳搶截，我記得是賓戴維斯。他由遠處來到，不斷地跑，相信他想不到我的腿有那麼長。我追到他，鏟落去，搶到波，之後打反擊。我沒有怯場，一眼也沒有回頭望。」

雲比沙卡基本上已經面對過所有英超進攻球員，他認為車路士的夏薩得最難應付。雲比沙卡對夏薩特的評分幾值得留意，並不是簡單地讚對方腳法好。雲比沙卡說：「夏薩特用波好，無球的走位亦佳。他不但會拿球及傳球，他還可以做到一些其他的東西，他可能不是直接面對我，但做到一些影響到我的決定，可能令我失位，讓其他人對付我。他極之聰明，是其中一個最強的球員。但同時，這是難得的學習機會。」

如果雲比沙卡持續有好表現，相信水晶宮也很難留得住他，也擋不住各大英超豪門的橄欖枝。最後一提，雲比沙卡自小是阿仙奴的球迷。

雲比沙卡（Aaron Wan-Bissaka）上季中開始上位，趁水晶宮傷兵潮，把握領隊鶴臣給予的機會，站穩右閘正選至今。21歲的雲比沙卡擁有驕人的防守數據，根據whoscored的資料，他今季聯賽嘗試搶截103次，並不是最多，但其中多達96次成功，是5大聯賽中成功搶截次數最多的球員，與愛華頓防中伊祖沙古爾並列，但他的搶截成功率有93%！這意味甚麼？他一出腳埋身搶波，有9成機會搶走。再看攔截傳球次數，雲比沙卡亦以59次排名第6。

真係好堅.下下埋到身都鏟走你個波

重溫我羊駝俠自轉解圍

awb呢種係咁鏟波踢法好危險
一次錯腳傷咗就慘

仲好易紅牌添

繼續燈

雲比沙卡（Aaron Wan-Bissaka）上季中開始上位，趁水晶宮傷兵潮，把握領隊鶴臣給予的機會，站穩右閘正選至今。21歲的雲比沙卡擁有驕人的防守數據，根據whoscored的資料，他今季聯賽嘗試搶截103次，並不是最多，但其中多達96次成功，是5大聯賽中成功搶截次數最多的球員，與愛華頓防中伊祖沙古爾並列，但他的搶截成功率有93%！

係啦係啦

呢個資料只係到2月
上季最多搶截就係佢.仲係係踢閘
居然話易囉紅牌

似拜利
兩個同場隨時一場紅兩件

佢跟大碌學進攻
大碌跟佢學防守 咁就一流
左面梳同羊輪換 大米做大後備

依家後生速度跟到唔太會
見佢都係睇準對面推開粒波先鏟落去
但有時靠身位壓埋去啲波都鏟真係好牙煙
好驚會好似利記張伯倫咁傷

拜利第一季無依個問題
係傷後心急想攞表現先多咗魯莽落腳

其實仲有冇機會清到Rojo同山狗

係
睇咗琴晚西班牙對法國
個法國右閘就係鏟落去之後擔架抬走

翼出身去學進攻

咪同rojo 拜利一樣
熱血飛鏟之後拎黃

誰反蘇就是反英亂曼的動亂份子

清到jones young都要還神啦
重咁高要求清埋山狗

VDS前鋒添
出身就代表識踢

前者應該走硬 唔走都雪櫃見
山狗我覺得Sob會繼續比機會佢 特別近排佢國家隊Fit咗

清jones rojo 兩條終極文員先

我反雲

巴利由閘推到去打翼

一人暴動

留意到睇袋食女食到冇上水

迪基亞都係前鋒

AWB原來講到明唔鍾意進攻唔想踢閘

AWB原來講到明唔鍾意防守唔想踢閘

睇對手用邊個
大碌攻強過過守
比雲沙卡守強過攻
但比雲沙卡其實攻都唔差
根本就唔洗學.因為雲比沙卡
根本就係踢翼.而且係扭得果種
只係水晶宮比人場場強姦
點都要做好守果part先有機會出場

咁岩啦
大碌講到明想踢閘
互相教大家
咁大家就可以踢返自己鍾意既位置

懷疑馬屎亞訓練對得撚羊多搞到無咩動力
希望awb解放到佢

Awb 右閘 Dalot右翼
簡簡單單overlab 仲可以順便踢走廢lin

DDG都係

有無睇過佢Final third個decision差到

莫椰斯當年都吸引唔到球員嚟，老實，蘇b仲號召力仲衰過當年椰子

迫不及待想玩玩了

楊格守沙拿守夏薩特可以守到佢地一棟都無，不過啲球員一打配合佢就甩晒位

事實係 重要人工唔可以高 係人都知內亂緊 點會有頂級肯嚟
相反想走嘅就大把 普巴DDG

唔覺，只要sob下季有啲成績，魅力一定好過莫椰子
莫椰子永遠都係一碌葛

arnold進攻咁勁，點會用佢嚟比

過到聖誕先講

屌踢成季一百個出波都無，垃撚圾

痢對閘進攻數據真係好撚屈

8點重唔做野

bailly其實幾勁，只要腦筋正常既話

遲啲又會唔聽話搞鳩更衣室

屌！有成績緊係有魅力啦，但佢而家無吖嘛

咪亂講嘢 心sir mon緊post

Matt judge 做 chief negotiator
同木做有乜柒分別

人地中堅勁, 可以比雙翼上去屈, 曼聯......

拜利唔多傷果陣其實幾勁

閘*

中場最強之人已在陣中 唔洗買了

真心用多啲佢好過
matic 輪換算啦

唔準咁樣話我地既中堅

如果話傳緊呢條友30M左右, 應該好多人會話J得過

上面好笑
話sob無號召力
要唔要諗下係我曼依家無號召力

Why not both?
三年前都係無歐聯打 但重有摩佬呃到吓人
而家Sob

一陣你部電腦就比人放左d cp入去

個年除左呃左老伊巴仲呃到邊個
普巴？

Mctom 對疤已經證明左自己
絕對好過個d乜撚野飯longstuff

越戰越勇 又唔貪錢 真紅魔

點解而家成個區都係咁
都未認真睇過人點踢，就話人廢，話人唔值
之後又好似每個位齋踢死一個就咁

做水魚做到傻咗？

好撚好J

法甲 意甲 德甲 MVP呃晒過嚟

唔記得左米希

唔洗做呀

咪講到得你自己睇過咁
5-60m買咁既料就真係水魚喇
要買rotation 都唔會揀呢d料
淨係得個home growth 名額有用

木仔下個禮拜簽埋bruno 唔反一個月

搶左你個 post姐 唔洗咁既

就黎announce

飯ok長員不了

Rice應該唔會轉會啦
佢係twitter回覆左fan自己下季仍然著41號
叫個fan可以放心印波衫

留黎做工兵都抵啦

我以前係自我放逐講

保方

頭兩年就對抗差，09打後已經好力都仆街，艾夫華技術其實麻麻，佢都係靠身體質素踢波多。

不夠佢真係好有鬥心。

飯自己講左唔會走
西咸亦都話只會天價先會放人

挽留

好肯定awb水貨黎
我曼又做水魚

留名睇下年R 250k續約

真死nigga
什麼英超tackle最勁 我賭下季10強都入唔到

歡迎季尾鞭屍

同邊線相比中場起碼夠人用
質素未係top至少可以頂住先

完事後仲要加個Samuel (Umtiti)，仲話53球英鎊落樓，仲平過Harry喎

untiti簽得過

Thank you & goodbye

橫掂巴塞只係視佢為碧基、Clement嘅備胎，Samuel依家入魔記就唔難做到防線領袖，唔駛再俾碧基騎住

普巴please go

係咪冇傳過右翼

umtiti又係慘嘅
傷咗之後俾lenglet搶咗個位
明明國家隊仲係正選

巴塞係咁貪新厭舊㗎喇

之前淨係傳過sancho但人地唔想嚟之後就冇傳了

Jadon Sancho

pepe

由白人聯變成黑人聯

btw 巴塞想買白lin 如果曼要umtiti 可能要交換

勁條毛爆到九彩

最主要睇個聯賽同球隊名氣姐, 當時法甲水準真係一般， 係呢幾年有油王比水提升咗個聯賽加上知名度大咗先可以下下叫到咁撚貴。

睇下車仔之前係摩納哥買隻巴卡約哥, 咁既技術咁撚貴， 都on 9

Aaron Wan-Bissaka has completed his medical at Man Utd and agreed personal terms on a £50m move from Crystal Palace. We are expecting United to make a formal announcement today.

The England right back will become the fourth most expensive signing in the club's history and the player will wear the No 29 shirt at United. - Skysports

木狗要做係做到既
不過速度快少少得唔得

黑腸聯不是夢

仲J拜利個班係咪睇完第一季就昏迷到而加

成隊黑人醉正

longstaff防中好似幾好j喎

瘋狂跑動迫搶

講到佢嚟咗好多季咁
第一季咪冇乜傷，第二季就狂傷囉
話佢唔傷果陣勁有咩問題？ 佢嚟咗10年啦？

講明唔傷果陣勁都叫J
咁以後咪再提舊將啦

第一張好似比人準備強姦咁

佢哋可能唔記得對紐卡素嗰場點解要搞到反cup
作客PSG，達洛治出黎之前係點

如果佢真係咁掂，就唔使日日話買中堅啦

乜你住大西北架咩

關蛇真義士

廿歲到咋wor 同埋上季佢進步快到痴線
每踢完一場都好似成長左咁

朗隊d speech好屈機

出黎自爆亂落剷高章波唔計？
定其實佢係個腦受傷先搞到腦殘

好有魅力

👦🏿👦🏿👦🏿👦🏿👦🏿
..........👩🏼

印象好所以有光環
冇出一排=洗咗底
所以繼續有光環

炒咗

奧巴美羊

你盲撚定腦殘?
講緊冇傷果陣，你走去拎佢傷到柒柒下果陣嚟拗

第一季連啲球評都話佢完全高本身條防線一個level, 唔可以有光環

而家又唔係J佢上季前季，你做乜鳩姐?

What?

係做慣咗

唔好揀黎覆
下邊個段駁唔到
咁你咪繼續慢慢含拜託利

出黎自爆亂落剷高章波唔計？
定其實佢係個腦受傷先搞到腦殘

又話民主
無人講今日g20

仲民主？而家係普巴please stay 呀

麥湯好似廿三架啦其實

27歲都仲係年青球員啦

你岩

全城中伏!!

搵人傾下計咪好lo
唔洗自我放逐

我屌

點解

.......

屌 原來你係袁春望

袁ching 個思路好難跟

唔係人既思路

你唔抑鬱果陣都差唔多

改造到右翼都ok既
再唔係打442 右邊比佢同awb玩

成隊第二好既中堅都比你屌到垃圾
用到波又話高章波
不過唔緊要 以前李奧後生個陣都有人屌
傷追人冇人想 但未傷之前勁都係真
要屌後衛自爆 點數都未到拜利

唔係掛 你睇PSG個場

算吧啦你揀黎覆
冇point懶串又駁唔到

全隊第二好中堅，到史摩寧都未到佢啦
雖然都係半斤八兩

Awb announce未牙

Psg個場佢踢咩位
同埋個場係一好返就頂硬上
明明有dalot 又唔一早出

屎同屎比 冇咁臭就唔係垃圾
拜利咁撚勁可以拍白lin
咁點解仲要買中堅

咪撚玩啦屎摩寧
拜利第一季黎個陣咪一樣個個j到出血
而家傷冇態就屌到一棟都冇當人condom 好噁心
梳斷腳都唔係即刻pick up到啦

7點半官宣

曼區新一輪狗咬狗：屎波vs拜利

因為傷追人影響到狀態飄忽囉
講真 要買中堅原因係得佢兩個中堅可以上到大台
其他太垃圾用都用唔到

下 有得出自爆就揾藉口

咩當人condom呀，而家唔可以批評？
咁以後唔可以屌球員，包括福連

繼續spin 啦 使唔使比晒全隊你屌？
兩季大傷就屌到地底泥
屎波keep住穩定地屎都有人吹奏

你expect 佢一復出就踢高水平既比賽？
Fact check 啦
Psg本身都高曼聯一班
第二回係贏保方燒鬚同手球咋
全場一樣比人撳住屌

麥湯同馬迪可以輪住踢
而家最重要係普巴隔離個個如果繼續433

唔expect 佢復出踢高水平咁做咩唔揾第個踢
講緊拜利喎 30m買番黎架喎

AC Milan banned from Europa League next season over Financial Fair Play breaches

講真無第3簽名咪同上年19樣，
上年50M 簽fred 同20M 簽大佬
依年 50M Awb , 15M james ，重要走埋hehe 爆炸

其實重點係pogba lkk唔走得
無歐冠要搵一線黎踢真係唔容易

依家唔同，我地有新堅尼 - 麥湯美麗

我夠expect 成隊波上前四啦
事實上係咪你expect d乜就有乜outcome 先
30m係咪就鐵打話踢就踢得呀
你估而家fm擺個人落場就自己識run隊波咩

咁認係廢咪得囉 揾咁多藉口做咩

咪講緊白lin拜利已經係最勁個兩個中堅囉
第一季黎個陣個個j血
你要屌唔係唔比
但大傷兩季就屌到地泥同屎波同級就好噁心

仲未有

Csl垃撚圾

進擊的黑兵

第一季bailly勁，白lin係屎

hi ching

邊位

所以大家唔多明Victor點解做埋巴塞嘅獵物

你

食女狗

睇袋今次crop走了下面

眼神呆滯空洞嘅球員10個9.9個成唔到才
awb 馬撚一定成唔到才

我要澄清 我有食 但我絕對唔係狗

咩同屎波同級呀
屎波 > 拜耶呀

係咪係東週做

妹去韓國有同金鐘國鬥波下星期播

PR 緊要過比賽

說好的7:30官宣？

空砲左

PR有錢搵 比賽冇

金鐘國曼狗黎

youtube有全場

佢哋唔會J冇新聞學位嗰啲......

係魔友都想知仲有邊位適合頂拜耶個位......

Link?

講到曼聯唔係長期比人sm咁

Buy Piatek lah diu

所以咪買佢
佢上季全季英超129次搶波成功
2月份已經93%.全季94%
其實真係好撚顛
一對一防守90%成功率

嘩屌.你睇下個楊格

乞衣米蘭

如果雲比沙卡唔傷
而佢又打得返94%
唔好話94.90%
都已經好撚勁

咁既話.右邊唔洗再好似楊格之流會比翼強姦

幾時簽金中國

要睇sob識唔識教啦
睇得出awb應該係要嚴師果類人

蘇b至少要開發埋佢隻左腳

After

LKK >>>>>>>>>>> Piatek

馬同福隻左腳都未開發到啦

仲有一點.雲比沙比係5大聯賽轉身最快果個閘
所以佢可以對住快翼仍然可以守住佢
就算失左位都追得返
唔係幾難會防守顛到搶波94%.仲勁過尼迪迪

Awb勁要捧

但唔該都留返d尊重俾我羊thx

呢位小保加新秀表現穩定，價錢親民，值得考慮：

羊要專重既咩
當隊友不停要幫佢補位時
佢有冇尊重過曼聯
你應該問下靴利拿同費迪
果班幫佢執屎既

呢個好撚勁

呢件翼黎
蘇b 咪已經買左件號稱全英超速度最快既james

全英超
英冠

英超佢個跑記錄好似都係最快
文沙都差少少

可以當士啤，in case Daniel仔膠咗就攞佢頂到完場

Inter Milan will bid £62.8m within 24 hours to sign Manchester United's Romelu Lukaku on a two-season long loan with an obligation to buy, according to Sky in Italy.

文沙其實可唔可以改返佢踢中場
既然有雲比沙卡

屌 AWB條官宣片

明明睇左名，原來真係有人迷史

75m啦屌.渣古係廢
但仲係好後生

個位ching 仲停留左係後衛要一腳清既年代，ball playing def 先係依加既大趨勢

總之而家乜都可以屌一餐，
佢廢係屌得，但係一廢就連之前嘅功勞都冇晒

不過經歷完ddg下半季就知，呢度係有一堆極低質嘅曼迷

佢係今代人裡面最敬業

咁老同你去到90分鐘照博盡

佢係廢但一定係盡咗全力

同埋依樣真，今季入咗場兩次睇，佢鏡頭外真係好多跑動，好多時個波上咗去開始係另一邊甩，佢已經自換邊做快過人做第一攔截，後面通場飛，我真係改晒觀

✌️👹✌️

跟我一齊shout 魔記魔記

跟住你話都唔係咁差姐，佢地就話光環球員

曼迷：又買啲三線波嘅二打六，不了

「佢有光環㗎，廢都唔屌得 」

以前加利仔咪一樣
廢都無人會屌

跟住再自嘲都係屌返史波同lin啦

小保加就係三線波？🇦🇷

以後叫我曼球員做魔友

睇馬仔IG條training片 其實佢左腳唔差

中肯

你又唔可以否認加利仔加碧咸條右路 打得好喎

呢個Michael Murillo夠喺三線波踢啦，舊年咪又成功爭取巴拿馬爬過美國頭，第一年推到上世界盃？留低呢條wiki條目俾大家睇辦先：

屌你老母重未拍完片

靚女魔友你好

收到風會員山岸逢花係立場姐姐本人

Fake news

Welcome Aaron

跟住到Samuel (Umtiti)

同埋撚羊有樣好， 就係有咩吹罰都會行埋去嘈個球證， 有爭執又出面頂， 又成日大賽嗌撚住班細

問題係老將係冇可能咁樣長期chur 鳩佢既， 以前傑斯都唔會個個星期打正選

真
講真曼羊真係好掂

Welcome Aaron Ramsey

木佬仲有啲骨氣嘅可以爭取Florian Thauvin彎入嚟Old Trafford:

加利仔態度好過羊好多，唔係落場肯跑就叫好態度，肯跑係曼聯傳統係基本，只係呢代太少爺兵你先覺得羊好sharp好有態度。

早十年嘅曼聯係講不斷求進步，giggs, 加利仔班92一代去到三十歲都仲要求自己繼續進步，速度開始慢就開法新技能，giggs老左移入中路派牌，scholes 由後上中場變deep laying playmaker , 加利仔練到左右腳傳中都有beckham 七成水準，that’s why 92一代到臨退休都係隊波咁受尊重，唔單止係有功勳，仲有份執著，連c Ron 都話比佢地影響好深。

羊呢就咁多年都無進步，ok 我admire 佢落場好肯跑，但佢個踢法同舊時後生有咩分別？舊時佢變速好，比多d機會佢上腳無問題，係左邊扣翻大位射遠柱或者傳中係signature move , 但到而家佢係左邊攞到波都仲係咁踢，全世界都知你條路，速度又慢左，結果成日都出波不成反被block ，係右路d生波傳中直情不堪入目。呢個係態度問題，咁多年基本本技術完全無進步過，亦都係舊魔迷睇而家隊波最失望嘅地方。

加利仔世冠盃出醜左幾場，再加埋比黃興桂講完之後就比人笑足成世，其實好慘。佢無咩天份同身體質素，但好肯用腦踢波，由02到06嗰幾季，尤其是beckham走左之後，佢進步左好多，係右邊overlap上黎d出波質素同時機都好好。可惜，大家對佢嘅印象永遠都係黃興桂個9字真言。

題外話，我到而家都覺得當年爵爺用天價同朗尼續約，兼比埋個隊長佢做係個好錯嘅決定，肥仔嘅職業態度真係唔好，係場內咁多年踢得最好，就係臨續約之前嗰一季，係場外，就帶唔起隊波嘅氣氛，真係好失敗。

人地都話去阿妓 有骨氣都撬唔到啦

Thank you and goodbye LKK

點解仲未官宣 等咩

BREAKING: Inter will bid £62.8m to sign Manchester United's Romelu Lukaku on a two-season long loan with an obligation to buy, according to Sky in Italy.

乞衣

咪係，馬仔都唔會肯去啦

意甲真係乞衣

買多個中堅好嗎？買多個中堅唔屌木狗

lkk 入得10幾球, 仲要正選都無埋
6千幾萬差唔多la
當年水魚曼買貴左姐

原來咁就叫迷史

國米係咪驚過唔到FFP？

62.8m 仲要loan 2年
木狗做野on9到

Loan完都28
到時好彩既打返起 通漲都唔止63m啦

有冇魔友對Pavel Kadeřábek有興趣？

當年神射手 有身型 踢開英超
都係70m
比著依加都成億起跳喇大佬

喺hoffenheim屈哂成條右路

睇嚟佢分擔到AY嘅workload

法蘭克福個ndicka都諗得過 又係屈哂右路 仲要後生

傳黎傳去都係lkk走
究竟其他冗員有冇諗過清

邊撚個AY

佢兩個月後至廿歲，唔介意佢係黑兵嘅可以積極考慮

之前講咗嗰位Ashley Young

Andy Yeung

都識話係冗員邊有人買

但佢係曼聯表現唔值錢

奧巴美羊入波都多過佢
福仔馬仔都搶左佢正選

幾時清埋，達米安，rojo,lkk,fred

重有PJ, CS, JL, MR, AS, NM

#mufc are closing in on three more signings before the pre-season tour. They are confident enough to delay a bid for Sean Longstaff, believing he wants to leave Newcastle and join United. Numerous talks have taken place for Bruno Fernandes #mulive [evening standard]

可能我講得唔好，我以為你係乜乜史摩寧

Longstaff + McTominay = Carrick + Fletcher

仲有烏克蘭嗰位Viktor Tsyhankov，廿一歲啫，堅係白種小鮮肉，又係成條右路打忍晒，大家覺得啱唔啱魔記駛？

小咩鮮肉呀

做乜係咁傳longstaff

呢度有Viktor嘅球王片俾大家J:

冇波睇既日子好難捱

手足點睇自己比人起左底

佢ig好多follower
係咪做event架

得600位叫多？大把呢類人有成千上萬嘅follower啦

落到場冇信心用都死啦

有時間支持下上街義士

食得鹹魚抵得渴㗎喇.......但係您哋冇睇小弟啱啱登嘅Viktor Tszhangov球王片咩?

你咁睇得起自己
果d通常都係靚仔
你係暫緩=撒回既三毛咋

仲有套update啲嘅：

佢好型仔

係型仔就唔駛人見人X啦

東歐佬正

United look likely to reject Inter Milan's proposed £62.7m deal to sign 26-year-old Belgium striker Romelua Lukaku, first on loan and then permanently. (Telegraph)

Manchester City and Manchester United are competing to sign Hoffenheim's 19-year-old Israeli midfielder Ilay Elmkies, who could cost £2.5m.

一季比一季進步㗎佢，上季13粒，今季18粒，佢嚟到的話福仔就要小心啲

又關賀芬咸事🇩🇪

Zaha如果真係80m去阿有20m收返

thank you 華西

咁耐都未官宣
係咪等埋般奴一齊宣？

Don’t ff to much

唔係, 等8月一字排開

華西去個隊咩黎

下年8月

有冇咩轉會news

麥龜 般奴 長工 賓耶達

加埋我老表

LIN 福 普巴 羊格

就算有20m都只係安慰獎

呢個明顯放錯 可惜

華隊thank you and goodbye

個半月都有..人又未清到..又入得兩件...廢木做野慢撚到

呢條條款好似話取消左
係賣awb既其中一樣條件

冇取消到,唔好9UP

Ok

海濱好緊張!!

佢唔去水晶宮既話，能該仲喺曼聯on99緊

非洲盃 馬里角球直入

計咗own goal

DONE DEAL: Antonio Valencia has signed for LDU Quito back in his native Ecuador.

咁個龍門係ON9既

華隊

走啦妹 最好送去猁

華隊長靚仔好多

真係恥辱，比個住係英國13年都唔識講英文嘅人做隊長

個樣正氣好多

幫老解收地 痴撚線

妹 福 羊 lkk lin 一字離開

唔計年資 lin最岩做隊長
Cb果個 唔係youtuber

法國awb同pepefrog幾似樣

Smalling

阿邊有80m用
好似得40m用咋

賣人集資呀

Yes

淨係聽過話放梅迪殺卡
但無人接貨

你想講梅斯達菲

係自膠

United are now turning their attention into midfield, with Bruno Fernandes and Sean Longstaff among their top targets. [ESPN]

長員工買黎做乜撚呀
Bruno + 中堅啦屌

種屎摩寧力架呢班睇見都想嘔

當年爵爺用天價同朗尼續約，兼比埋個隊長佢做係個好錯嘅決定 ????

其實官宣左未
睇我訓左冇睇

我識講英文
我做隊長
請支持山隊

買 awb 果時取消左 zaha 既轉售回贈

邊路爆完放個波出嚟見到LKK舉起大姆指

打咁長篇9up

今次木狗蠢唔哂, 無取消到

買唔係問題
問題係木仔唔買

但宜家隊獌 落場肯跑 唔係一定有 個個都大帝咁款

[轉會消息] 據BBC Sports報導，曼聯正繼續積極在轉會市場物色年輕球員，並已把下一目標鎖定為紐卡素的中場朗史達夫(Sean Longstaff)。

朗史達夫與紅魔先前簽下的威爾斯小將丹尼爾占士(Daniel James)同樣是21歲。他在去年十二月首次替紐卡素一隊上陣後一直表現理想，可惜球季中段後受傷患困擾上陣次數不多。

據了解，曼聯領隊蘇斯克查正仿效費格遜早期執教曼聯時的年輕化政策，銳意把有潛質的球員帶來奥脱福再慢慢陪養。正如費格遜在1996年從挪超的莫迪簽下蘇斯克查時，他仍只是一個無名的小伙子。

今朝既新聞黎，sob係咪當自己玩緊FM

成隊2線英撚 真係隨時下半版見

我又唔覺2線有咩問題
利狗個左閘右閘一開始又1線咩
1線既都去皇巴拜鄰居啦
邊會肯黎曼

成日話人地得，講到我地都一定得咁
愛記都簽左咁多年２線啦，咪又係繼續做中游

Ornstein: "I would say that in this transfer window, Paul Pogba is going to stay at #mufc. I'd rate his chances of leaving at one out of ten." #mulive [bbc]

究竟加咗幾多人工先令佢唔走

而家一線俾錢都唔肯黎, 連二線都嫌棄既話
咁你話應該簽咩人?

家下簽果d邊到2線，頂盡都係叫2線潛力股
2線起馬都有咁上下實力啦...

簽咩人其實有好多非英撚可以簽，不過木狗sob 永遠唔岩

佢份約2021先完, 仲要有+1
今季邊到佢揀

例如邊幾個?

西意德大撚把啦

只講德甲
Jacob Larsen 點睇都勁過乜鳩James
Halstenberg 屌打波都未識出嘅萬年垃圾Shaw
Timo Werner 完爆傻仔福啦

屌木：簽過兩個德甲mvp啦，人呢

終於

官宣未呀
木仔dklm

條片未執好

又要咩片 拉小提琴?

黑人，緊係rap首歌

個樣咁毒
打FIFA 啦

AWB屋企人自行官宣

咁都空炮我真係裸跑東區走廊

米基爾.jpg

痴線要呀媽陪簽約好warm 人

英國時間夜晚10點就會宣佈

lin好似中意milf

佢個single mom sp

如果曼聯簽我 我諗我會帶哂全部我識嘅人去

去飲咁

大家認為美羊係咪頂到渣古個位？

啲黑鬼可能要養成村人

歌王 幾廿個兄弟姊妹

30歲 靠屈速既前鋒
咪撚玩啦 隨時又幫阿狗接d回塘貨

普巴都開始po訓練片

皇馬出唔起1.5億
佢知驚

關鍵就係木佬欽點咗佢做隊長就唔再俾佢傾轉會

咁AY同CS呢

PJ啦

山又carry智利

cls 垃圾

山狗番到國家隊就做英雄

30歲一個屈速既前鋒可以用幾耐

力架真係好麻煩

雲比沙卡未官宣 係因為水晶官臨時加左條件

屌快d賣，唔想睇佢番黎袋50k

水晶宮如果賣沙夏 我曼起碼收番千零萬

但係木佬對東歐朋友肯定睇唔上眼

算啦根本冇人會買睇死佢會繼續踢
佢求神拜佛佢踢返起好過

done deal祖

貼錢都送佢走啦，佢係到踢唔掂唔止係錢問題

係令到士氣都有問題，個50k影響好大

唔好話山狗、而家咁睇賣唔賣到人都成問題
之前仲吹到話好多人會清

比佢打前鋒啦 好過在邊路 吊波

似吹水
係要剪片啫

簽唔撚倒Bruno既話木狗拿拿聲切腹

兩個都唔掂，咁我寧願要美羊啦
至少識埋門執雞

用天價同俾隊長個個續 唔撚係老費
老費臨退休時係特登無再續
留返比下手決定留定棄
個陣維迪 艾夫拿 李奥都在陣
點撚樣會隊長關朗尼時
自己記撚錯
唔好亂尻咁話費蛇

智利係咪痴撚線
球球12馬都射到掛哂網

山狗

我曼仲要笑尻占士廢 又話咩咩咩幫皇狗接價
人地一個carry哂隊哥倫比亞
實力差唔多屌打哂我地全部中前場

其實占士唔差
佢球風好務實
反而對英超黎講會唔錯
不過大家屌都正常
成日鍠唔要 就搵我地笨柒
係行為上黑尻人憎
都唔太關邊個事

James>Mata

睇精華朗史達夫應該接到卡叔班

Finalizing paperwork for Bruno Fernandes

thank you and goodbye 華隊

睇精華

咁都無告別賽？

球風真係似

心軟賓周硬我屌你老母！

比拿美屈速到34，洛賓都33

屌 有件山狗仲唔識死

買到拿卡頂渣古都好呀

咪係 一個山齊士仲唔夠咩

等寂莫到夜深

未搞姐, 踢左10年實有啦

Manchester United have completed the signing of Aaron Wan-Bissaka in £50m deal (£45m + £5m in appearance-based add-ons). Crystal Palace have a 10% sell-on clause if Manchester United sell Wan-Bissaka for more than £50m. [bbc] #MUFC

閘呢啲岩用就用十年
唔岩用都唔會放得多過50m
Sell on clause是旦啦

Breaking: Manchester United and Sporting have agreed a fee in the region of £60m + £5m add ons for the transfer of Bruno Fernandes, @ManUtd want the deal finalised by the start of the pre season tour, I'm told the player was swayed due to a meeting with Ed Woodward #mufc
快啦屌

呢到係我記錯，對唔住，
不過重點係，條友仔就係vps黎左之後開始扭計，仲要自己申請轉會，有乜撚嘢理由比個啱啱扭完計嘅人天價續約仲要做埋隊長，朗肥之後就開始毒瘤化，要成隊波就佢踢法。

佢13續約之後真係一年差過一年

無事嘅，快啲黎啦

褲已除

來到係咪會著21號
諗唔到其他號碼空缺又適合

會唔會係第二個歌王

同木狗見完竟然會想黎
木狗含撚應該幾勁

呢件真係掂
葡葡牙d黑店真係出產好多貴價貨

Welcome bruno mars!!!!!

所以吸引咁多力架

hehe 官宣左未？

木狗top sales
唔係邊r到咁多史邦沙

Ole肯定俾福踢正選ST
希望條友生性 佢keep住4月5月既表現
Ole 隨時因爲攬佢就半季bye bye

當然啦 我都認同你嘅諗法
肥西的確唔係隊長人選
佢兩次扭計 又唔係品格好
佢品格唔好得黎 又唔係好似堅尼咁鎮得住啲人
只係依家班友更衰
先顯得肥西好似唔太差
但實際上都唔係隊長個回事

BLACKED

叫個彈琴既讓件7號出黎
D波衫實好好賣

Girls say 哈呢luya

篇新聞來源係邊?

快啲呀

sporting真係友好球會
thx

體嘢 SportsYeah
【有片「體」：曼迷悲歌】
「你捧邊隊？」
「曼聯。」
「你鍾意裏邊邊位球星？」
「冇，佢哋個個都係垃圾......」

又係嗰個𡃁仔？

同我以家嘅感受一樣 真係無邊個中意得落

要我揀一係Mctom一係shaw 本身hehe一係白lin ,ddg唔係唔好 但成日跳草裙舞

買埋bruno其實都可以開季 中堅位買唔到delete同拿玻件黑9其他都冇咩好選擇 無謂急住買

中堅好似話要買experienced

Done deal未

保定囉
10m

仆街木狗仲未有登鵰

有經驗不過回哂塘

老老豆豆 中堅位先最撚緊要

艾達韋列達 頂一野先啦

都唔明點解唔BID...
清清楚楚有RC 又有經驗 樣又唔差

人工低人哋不如留低
人工高又話破壞架構
到時佢拎住250k 要幾錢續白Lin?

Ruben Dais啦

屎波寧又贏繼續正選做大佬

一人出糧養全家

係咪就黎又多件

60m + 5m add ons都算正常個價

你都係養人全家

Source?

收順D 叫國米Škriniar+35M 換lkk算

好撚勁

94% 差唔多所有防守球員都唔到
尼迪迪都係得80
更加唔好講簡迪

通常沉得一次就有下次
希望你吸收到教訓

回頭是岸呀 袁巴

你比錢助養我算啦

買埋Bruno, 呢個window買人方面都算唔差
希望嚟緊兩個windows再買多3,4個
CD, RW, CDM, ST, 排名分先後

ST好睇福仔同lkk下季咩料

重點係右閘嘅對手主要係翼
防中唔同

Aaron Wan-Bissaka has won 94% of his tackles in the league this season, more than:

Alex Sandro (81%)
Andy Robertson (73%)
João Cancelo (73%)
Joshua Kimmich (69%)

差唔多最撚勁果個閘.講緊tackles

其實佢之前個數據幾好都好啦
不如大家唔好再j 住

黎曼聯實力減半常識書有講
黑人無腦 常識書又有講

佢出年有實力show 到先再j 啦

翼比中場更加難tackle
因為翼快而且靈活.但佢都做到94%
真係好撚變態

至少曼聯條邊路終於穩陣返
可以全力進攻
睇得多楊格真係發夢都驚

獅子開大口就不了

通常一開始j就會出事
睇死佢實加入戰犯區

所以除左麥龜kb完全無傳過中堅

好快變地底泥
一年後木狗又俾人屌唔撚賣走佢

樣又唔差係買人理由黎

第一場都未打
應該話官方都未announce 已經話條邊路穩左

巴打 冷靜d 先
睇埋第一場波先

連登曼區獨有

我哋唔黑唔要

好老實.點都好過楊格
94%成季呢d好難有水份
仲要成季水晶宮都比人2條邊線轟炸

AWB 我就J硬
你地J遲左唔好後悔

迷AWB嘅lm
1. 逆插玫瑰

防守好過shaw 進攻同shaw差唔多

屌 其實我地仲要補前鋒或中場
咁中堅不如屌落艾達維列特到啦
專心買其他位
反正重建唔係一季嘅事

反awb list
1. Luke_Shaw

其實執返個防守中場
你話中堅仲急唔急住補
其實又未洗
因為上季最大問題係楊格果邊
經常要靴利拿返去幫佢
比你有個雲迪克都好.都係踢到成pat屎咁
加上摩狗又鍾意打大巴.成場受壓
後防唔仆街就有鬼

上季最大問題係楊格同馬迪
都公認

你係咪掉轉左，skriniar仲貴過koulibaly

反awb list
1. Luke_Shaw
2.殺手基沙文

2.KevinGameiro

仲有後防個體系
摩狗放個馬迪成場散步
防守又要唔出力.加埋普巴又唔鍾意防守.fred又唔識防守
條後防唔死就奇.咩中堅比個尼斯達都場場出人中出
條右路同廢左無分別

有錢要打進攻緊係補返堆中場

我地女仔睇波都係想𥄫仔啫

木狗買防中未
Hehe走左 馬迪回塘 牙fred唔穩定
一個mctom踢哂成年？

可以用住拜利住
我堅持中堅個位係緊要
但未有好選擇堅持唔好買住

係唔係都要推返上去打進攻
下一步買中場先

Daniel James 15m
AWB 45m
Bruno 60

120m

如果真係買埋long staff 20m,
maguire 65m就真係200m

哈利麥佳亞係咪真係咁勁我有保留
westham果個法國中堅就真係勁
但人地出價70m.唔係就要用馬仔加錢換

Bruno 60m 真係抵屌過120m felix

吹奏完未

中堅有出Lindelof都還好
出Jones搭Smalling就仆街，根本就係鼓勵對手做壓逼
逼幾野呢兩條友就會亂鳩黎

史寧摩.鍾斯.拜利.連迪落夫.洛祖.新仔
剩中堅都6個

中場
馬迪.小麥.普巴.彭利拿.費迪
明顯中場缺人

數據王

未開季就J通常都冇好結果

夠薑bin鳩我

最慘而家只要係英藉就有免死金牌咁另外rojo點都應該清走啦

65m算係岩岩好，李城要80m就算鳩數
Diop 70m太貴啦

所以拜利要練返好佢
拜利個問題係硬件一流.個腦9流
所以選擇錯誤
右邊個楊格成日失左位
佢就頭腦發熱
如果右邊穩陣後.少d野做
其實佢防守幾好

睇球皇片 Bruno Fernandes好似都唔多防守
佢嚟到妹巴又要逗後一格？

老實.邊個中堅拍住右邊楊格
邊個會唔死

再加個防中不設防.下下都對住個中堅強姦

Diop其實咁貴....係咪真係屌得過
不如搏下其他聯賽潛力股好過啦
利華個Tah同rb個upamecano都幾好

所以如果我係蘇b
搞好左個中場先

可以迷木？

洛祖人工太貴清唔走

無腦其實幾難救，我就唔睇好佢.....

妹做般奴後備

佢仲好後生
再加楊格根本就玩9佢

Tah good

失一球入返20球
其實唔駛防中

無錯 其他野可以操
腦殘好難救
仲要多傷

史波 宗師可以做後備而又填下英人數
rojo真係唔知做乜9

屌你老闆係咪痴線架 下下急勁重炮咁 射波同傳波都係

佢條件真係好
但近年傷得多
你要佢清波佢做到
你要佢對住對方翼.前鋒鬥速度佢仍唔會輸
但如果要佢出出入入不停去迫
即係玩9佢

真 蘇蛇都話寧願同人玩入球show 都好過悶住贏

木狗想買左人先放

等清新無咁悶

傳得最少係防中
明明防中都好緊要

佢又唔算極之腦殘
只係佢明顯好多時防守無經驗
仲有楊格明顯無同佢夾過
屌.成日失左位.要拜利去追
咪即係玩7佢

留名睇AWB第一場就輸十二碼or own goal

林伯特

我地幾隻中堅標波係唔差
無人識包位

場場俾人強姦
D出波又on99

依樣佢同費sir相反，以前費sir話贏1:0好過5:4

其實合理
放咗先買就變抬價部

入球show sir
最尾十場除左12碼入左幾多球

小左個識包位有經驗既中堅
但如果右邊穩陣.中堅確實唔係最急
少d要中堅幫手執屎效果已經唔同

被入球show

你帶佢叫雞咪沉隻新雞

尊重d

ho ball

不過今年我睇好馬迪會返生
上年出到佢虛脫
再加上摩狗容許佢踢波散步.眼神防守

你係咪講乜野都要加個記字或者佬係後面

而家so9都容許
唔記得點輸拖肥0-4

你唔好冇野搵野講啦 又馬迪又山狗 唔好講埋rojo會變埋世一中堅?

馬迪個體能已經起上年干左
計埋世界杯.摩狗時期佢有冇休息過

根本上季個後防問題就係馬迪
你試下依家曼聯果個係堅尼
個後防會唔會日日比人中出

好明顯係馬迪啦下話
眼神防守.踢波散步
同佢上季差左成2倍有多
上季曼聯失球只有27.今年52

妹到

再加埋華西.變埋楊格
shit.華西防守都算ok
但助攻唔得.但楊格真係比人重點攻擊
差唔多輸晒佢果邊
無論係馬達.連美斯.全部起右邊都係死攻勢
因為楊格都比人中出到唔敢向前

lb rw都要再買 唔想shaw一傷/停賽又要睇羊 仲有rw位 james我覺得仲未夠班

我都唔明摩狗可以容許馬迪咁樣踢波
再加上佢真係好少休息

Ruben Dais

魔記 魔記 呢個世上 買咩人最好

魔記

上季靴利拿除左要同楊格執屎
仲要同普巴.馬迪執屎
基本上蘇b個陣係無錯
但靴利拿一傷出.成隊就差唔多散
太重要啦
要幫咁多人執屎

下季重用文佬please

睇佬

無記錯靴利拿同Lindelof一傷，曼聯就唔識贏波

呢件要時間適應
連迪落夫都用左2季黎適應

唔係你俾錢人哋就要嚟

靴利拿一傷.對住曼聯真係重傷
fred幫唔到楊格執屎
條後防即時食晒屎咁

不過重犯一定係迪基亞.連續起狼隊.車路士.阿仙奴.巴塞不停出錯

屌你PJ NM 肯躝未

NM都躝 McTom咪要全勤？

靴你老母利拿
邊撚個靴利拿

有FR同AP夠啦

如果簽到bruno, 佢同妹可以互踢cam同cm
麥湯墮後做掃蕩
咁中前場有P仔同Chong做後備都唔錯

cdm又有fred同馬迪做輪換，咁踢嘅話cdm個位又唔係咁迫切

反而RW同CD就緊要啦

對阿個場就係季尾崩潰既開始

唔妹再搵P仔做防中啦
明明踢開攻中，又冇身型，仲衰過fred

明顯迪基亞玩野啦
對車路士果場人地完全無攻勢
衰佢
如果果場過左車路士.已經前四

上年人地熱刺不停失分
生死戰就係衰迪基亞對車仔果場
嬲撚到震

揾佢做抖住型中場
明明攻中/翼嚟

如果中場有個掃波既尼迪迪或者愛華頓果件
咁咪可以放費迪出黎做波
但上季一日仲係用馬迪.咁就

做乜係咁講簡稱？
NMPJ你老母

你講緊廢特？

前腰後腰

講得好

費迪又乜水

fred

廢特波都未傳好，要佢造波？
人哋防中嚟

廢特根本係造波類型
派牌

[url]
對曼城
[url][
2回合

可以睇到佢點對辛尼
辛尼次次想過佢但唔成功
佢會失位.但唔知點解佢可以追得返鏟走個波
更加唔好講對曼聯完勝你條右邊

費迪 靴利拿 卡歷克

我魔記下季強勢回歸了

真係on99

點解唔要盧卡古
有邊個好過佢又平平地執番黎?
奧巴美陽會黎? 買埋mk番黎啦不如

兩件大陸仔傾計

解釋唔到
呢度啲人會講到要買邊個邊個前鋒，就一定要放走lkk先

屌你.大陸都唔係呢種字

盧卡古控波唔得.打反擊又食屎
打進攻更加食屎
大家都睇到摩狗係點用盧卡古
不停斬波服務佢一個人
除非你有個beckham咁準.如果唔係盧卡古
對曼聯打返進攻害多過利

放佢打右翼打得唔錯

仲有盧卡古有個極之唔好特色
係成日唔9跑蘇b作為前鋒
仲唔眼火爆咩.除非你係雲佬
能夠起禁區背身囉住個波
但盧卡古連呢點都唔得
咁當佢杜奧巴咁用得唔得
但佢又唔鍾意.鍾意自己跑入去射波
老實講.干地用佢會更好

卡古係有時有啲蝦碌
但一定冇呢到啲手足講到咁廢
就算廢都一定唔會廢到要立即清

魯尼都係唔跑的

講到尾咪踢法問題
講真，費蛇年代，前鋒一定要腳下功夫好？
雲佬 rvp 小豆

你都睇到摩狗係點用
不停9斬比佢
佢要用得好一定要同入面班中堅鬥
佢控波太差

用盧卡庫同魯尼比

今次真係記你老母

朗尼唔跑?
後期咪係
但盧卡古依家已經係咁

你咩時空？攞摩狗點踢嚟解釋點解要lkk走

老實.雲佬.雲佩斯.小豆
控波一定高過盧卡古幾倍有多
剩係講雲佬護波已經係最頂尖

屌 魯尼
有聲

前鋒要清一定清山狗先
但而家前鋒踢3叉戟又唔夠人

你都識講係用法問題
咁點解係賣走佢而唔係轉用法呢

魯尼一個打門！球進了！

馬仔 福 james全部快馬可以打反擊 出lkk又拖慢個節奏
lkk係大隻但係控波hold波都屎 柱躉又做唔到
除非可以改善下控波 如果唔係賣佢都無唔好
利申唔識波 9up

仲要係講摩狗嘅用法

咪話摩狗用錯卡古
但係同時又特出左盧卡古
個缺點好明顯.再加上佢跑位都少
反而你放佢打右邊邊路.佢先識踢
你放佢踢右邊.佢識助攻同傳中
係無錯.亨利都係由邊線活動囉波
但係盧卡古跑動比對亨利更少.更加唔好講
有時隊友根本唔知點夾佢

打進攻.用唔到盧卡古
缺點太明顯

C羅 卡里克

我都覺得佢唔太廢
起碼右邊冇人可以轉佢踢右
屌隻山狗真係唔知做乜
係都放左山狗走先啦，賣到既話

山狗你唔會放到

臨尾幾年回哂塘
但為左個人榮譽破 Sir Bobby 紀錄做 Top Scorer
場場正選霸住個位
啲迷西朗隊朗隊咁叫真係好嘔心

摩狗做得最衰係要山狗，用mk換，仲要500k週薪
依家搞到個個加人工
摩狗後遺症真係好嚴重

如果依家既曼聯
要打進攻.前鋒咁重要既位置
前面點都要一個控到波既前鋒
盧卡古走位又一舊飯咁
咁撚大隻又唔敢同入面既中堅決戰
仲要加左重連起愛華頓時既靈活都慢慢冇埋
永遠起外圍唔知做乜

摩狗如果仲留起曼聯
準備定成班星級老將過黎曼聯

OFFICIAL

有咩踢法係可以變勁個基本功都唔掂既人??

全員防守.燒味戰術

如果依家既曼聯
要打進攻.前鋒咁重要既位置
前面點都要一個入到波既前鋒
山齊士射波又痛食飯咁
咁撚靈活又唔敢同入面既中堅決戰
仲要加左重連係阿仙奴時既過人都慢慢冇埋
永遠起外圍9吊做乜

基本功真係唔掂，定係踢法影響表現??

人在慕尼黑, 除左飲啤酒仲有咩好做

咁洗唔洗要阿仙奴個奧斯爾加返1+1=2?

拜祭先人

BEER

71行大運

原來基本功都會受踢法影響馬達比人轉打右邊係咪唔識控波

Munich其中一個最悶既歐洲大城市

去左了

下個post咪撚再開咩普巴stay plz

係時候j下數據王
espn出左新聞曼聯同佢經理人傾緊

去BMW Benz 基地參觀下

你有冇睇到普巴喺曼聯同國家隊嘅表現呀？
你真係唔識㗎喎

國家隊有馬度迪.同簡迪幫普巴執屎

多多錢都肯比 最緊要佢肯黎

Real Madrid may have to pay as much as £150m up front to sign France midfielder Paul Pogba, 26, from Manchester United. (Mirror)

Manchester United are confident they can secure deals for Newcastle's 21-year-old English midfielder Sean Longstaff and Sporting and Portugal midfielder Bruno Fernandes, 24. (Evening Standard)

1001

£180m就差唔多 仲咁後生當打

講緊基本功呀，點解普巴喺曼聯傳波會斷晒，推甩波
但係國家隊可以識飛？

Let’s do it

摩狗鍾意鎖晒周圍球員聯繫
普巴又點踢到?
你睇下蘇b黎到後.普巴踢成點

不如你睇下蘇b時普巴既表現先
同一個陣.同一配搭
但唔同既係球員無左比鎖死
全部周圍走.差唔多無限制

1002

我真係第一次聽到人屌普巴係曼聯既基本功唔得

991

1001 dog bite dig

摩狗時期.山狗係最自由
只限佢
普巴都要鎖.摩狗一樣想用好普巴
但因為摩狗驚輸.所以限制埋其他隊友既走位
普巴咪解釋左點解踢唔好.都無人可以交
唔自己扭可以點

頭轆車 放棄直6
參觀豐田車廠好過

答問題啦，鄉下仔淨係識捉字虱
踢法係咪會影響表現呀

我日日祈禱Bruno fxxxxxxx過來 同妹 雙核